蝗金週

邊個仆街陷家剷發明蝗金週
你老母 係九龍塘轉車
講蝗語既人仲多過香港人
遲早又有單新聞話啲蝗周地屙